［投票］罷免肥婆icon ！

等？仲有咩要等？

正評：支持罷免

唔講以為自己上緊babycondom

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc

fatc

fatc fatc

幫你推下啦##fatc